今晚大家可以去荃灣海旁悼念義士同獻花

海皮獻白花 盼手足安息 還手足真相
日期：9月24日
時間：1900 - 2300
地點：荃灣公園海傍（荃灣西鐵站D出口）
請街坊自行帶蠟燭及白花🙏🙏
亦可隨心帶備自己宗教的物件望死者安息 🙏
==============
👉市民悼念後亦可到荃灣廣場 對出空地
參與 逆權公民👊 放映會👈
==============
生要見人 死要見屍
無懼白色恐怖 還我被自殺真相

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

大家幫手推推

。

rip

今晚見

Pish

今晚見

唔信果班演員

推